Chainsmokers Hong Kong Tour

有無巴絲自己一個去

無人去？

推啊

宣佈$588 賣完

巴打你988咩色area？

A

queuing no.幾多？

1293 好後

我諗緊買唔買 見有人放$1300 no.1600幾 但得自己一個去

我都係一個人去 有咩問題

如果係嘅會唔會一齊企 但變左你會更加後

其實個number 無咩意思

入場次序？ 你no.前早d入 相對企前d

我1月睇imagine dragons queuing number 都係千幾, 但我都企緊五/六行

gogogo

有無巴打去緊

去緊 現場多唔多人？

行緊去
好似好熱鬧喎今晚

依家唔算多人

你估佢會遲幾耐

做乜鳩啊，啲人潮管制亂撚到

一個人坐毒撚位 好sad
仲要係因為前度鍾意
自己傻更更走咗去買飛睇

到底佢肯開場未